抵制元朗色情場所

咁多位巴打，你地就算鳩硬都好，切勿光顧元朗一切色場所，抵制鄉黑收入來源